泫雅J圖

老雞

佢上脣厚左咁多

J唔落

好撚樣衰佢搞乜呀

邊撚個黎

條女正……sor 講唔到落去

好多癦屎

好撚樣衰

譚仔呀姐?

佢同條仔真係相反
條仔近排變返正常啲
佢就愈變愈奇撚怪，個嘴想點撚樣，含撚含到腫撚晒？

張賢勝好彩走得快